美股認真討論區 CDLXII

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

今熔

Lm

熔

有咩股好買

Msft

sqqq

FED Balance Sheet 升

SPCE TO THE MOON

不問價加倉

抵買

balance sheet都有得V

食住pizza等開賭場

EU approval

大家覺得fb同dis呢2隻點睇
如果長渣的話 雖然我知呢到既ching喜歡短炒

bntx mrna

希望今晚升返啦
想過happy Friday

strong hold sqqq啦緊係

好似唔錯

今龍

不問價all in啦屌

兩隻都拎住, 兩隻都浮浮沉沉咁, 明明最多利好消息係佢兩兄弟

TESLA 呢幾日都唔識郁

睇佢官網，7月唔係跌緊？

Weekly update (Thursday night US time)

跌了4星期, 最近1星期升番

兩大利好

美金對港元7.75 咗成個月
最近升返
有咩啟示

不得了

早三日震左下倉 又印過

1) US Dollar Index 試位, 市場睇USD好淡
2) 大陸跌市, 熱錢走
3) 今星期我走資了兩次

今個星期換D美金貴左少少

仲諗住係多左人番左美股賭場

睇呢個指標夠做啦

個股市對咩利好消息呀 實體經濟完全無反應 tsm 咁好消息都係跌

咪係,隨時放個好消息就大跌

Netflix咩事跌咁多

無啦啦tesla 都可以大升15%再收市跌5% 完全係賭場

爽啊！
千升！依家加倉！

放心唔跌

留名，希望今晚tsla升返啦吓

earnings 仲低過上季，完全唔值

唔怪得尋晚得佢升

來吧特大升災 升得多減減孖展倉

Tsla 又升YES!!!
大陸呢批大訂單好快要改做水陸兩用車
遲下又升 出糧一定要再入

點解今日咁靜
明明冇咩點跌

spce 係咩事啊 琴日清左倉而家又升一棍

又劇本 又回

前幾日震走哂

不嬲靜先識暴升

升就靜靜地數錢
係跌先出黎叫春

今....融...

又可以試3230

係咪可以出返嚟哎吓新經濟啦

好滾動 終於識升

牛打靶既呻吟聲

福特靈車

人死左先出唔到聲

Nio

琴日即日短炒$22走哂SPCE

垃圾車, 7蚊入左

諗起件專吹奏大劣野既會員話nio d 車技術好過tesla 雖然知唔少人買左nio係好慘

原來就係巴打你
就返家鄉啦

WHO

我6蚊頂唔順放哂啦

睇黎真係千升 靜到

邪惡燙抖? 個名類似係咁
話睇youtube 講nio 技術好過tesla
吹奏中芯

可以入返tsla

買支那股冇一個係無辜

唔千升點trap到人

弱智先買
啲大劣仔仲吹大劣Tesla

少年股神都坐到中年了

股災已完

龍市再出發

渣一個鐘如隔三秋

我睇youtube 話山東遼寧勁過美國航母
殲20 勁過f22

有冇人夠膽入nio

493走晒啲盤後撈果啲NFLX佢

放左一半 另一半坐到穿500再放

有無人入mrna

開市唔知會點

仲係冇波

美股SH必勝 反正take左一半profit 可以食餐M記加大慶祝

同尋晚一樣 一直妹

好靜....

熊熊哈

其實我唔明
訂開 Netflix返工後都會繼續訂
復工有咩影響
利申有貨

sell the news

420入，574無放

我414入

TESLA做乜又炒車

大家點睇？個市似係整體衰退

Strong Hold?

981加nio破產組合

Yes 信念

我走淨500 x 2

琴晚出報告前我覺得會上600

而家佢就係講緊 新既訂閱人數同埋同行競爭
大户想入貨咪出下消息

比機會入貨

入後波行陣姐

Netflix 今晚long call 好唔好

係囉
邊鬼個得閒去cancel

不過佢依家好似會自動取消d兩年inactive既accounts唔再charge錢
懶撚係user-friendly 但都幾on9
兩年唔取消既人都唔撚care/唔記得啦
係set就set短d

本身諗住長揸 tsla 同 sq,想請教下有咩唔同類型既股可以推介下,想分散風險~

千升

上星期先有大行講Disney同唔知邊間唔會夠Netflix鬥

arkk

V對沖MA

Netflix:呢兩年我都賺夠啦

下星期一香港出科技股指數,又圈錢

債
Arkg
Vti

arkk 唔係最多就係投資 tsla 同sq咩....

今晚就爆

又炒700？

tsla 上番1800 未

咁快開定新POST 今晚咁靜

SPYV
呢家啲錢入晒去廢老股

htbx D沽盤咁誇張既

妹到死呢幾日
一係開市升 落番開市個位
一係開市遲 回番開市個位

今日睇黎淨係升生物科技 藥股
盤前升到痴晒線

個莊好識洗盤

期貨係咁升 個股冇反應

Buy & Hold never die

好古怪

all in guns 好巴

想入，不過好似有少少高

Tsla係1500玩夠未

267入左QQQ strong hold

有冇巴打識ib set trailing 高位 走貨？

就升到2000

價錢投資sqqq

賣出揀追蹤

長揸不了

又就快到3230
扣好安全帶

唔想睇盤

Short tqqq + short sqqq
一星期rebalance 一次

shop升返未

沽咗幾多

MRNA好似企穩81-82lu

今日輸少當贏

有邊日唔係

準備定啦大家

洗撚左幾日盤

上網了解下先!!~

咩位入?
一齊坐

有蟹貨 無沽

比次機會先跌後升得唔得

今日二千我改姓馬

Jumped

今日千八我叫大家契哥

其實我覺得隔離etf post d 野幾好

1012左右

NIO FREE FALL

NFLX

升緊wo

963

我1023 高你小小

Shop跟本吹大左

Nio仲跌多過netflix

係咪冇哂散戶? 開市都唔識郁

睇嚟今晚又係繼續磨...

sabr

買nio 驗腦啦

妖股
高追 13放左
蝕住走

龍軍 集合!

BE

回緊啦

有冇人入咗

NCLH

俾隻大家一齊接火捧

SPCE又炒

Nio呢d垃圾就彈開啦

APDN咩事

TSM! TSM! TSM!

tsm

科技股開市假希望

日日都係咁

跌喇 .. 跌喇 .. 跌喇 ..

跌到啲人怕左
同埋今日星期五，怕多人收倉過weekend
上唔到既話睇怕今晚又得個睇字

艾力

就好似之前舊經濟咁跌一個月

想入NFLX

nflx

TSM我落左車啦

SQ又想跌

妹左成星期，下星期要升啦

有啲想而家放咗tsla
博佢好似早幾日咁千4,5徘徊
然後晏啲再執返

今日1750我同P巴含撚

日日都係盤前升 倒跌

平行時空？
琴日同星期一都叫妹
巴打應該炒開一日100%上落

呃撚含

棍跌今熔

又高開低走
大家散水先
半夜我再叫大家起身入貨

又跌

琴日盤後即入netflix 開盤即放 賺8%

最鍾意WFH
唔鍾意WFH既同我出黎

其實大家多唔多開市頭一個鐘有操作

投行TSLA option 今星期大勝

科技股壽終正寢

值得過夜既話，等人等3點先入貨

今日咁撚靜嘅
啲人去嗮跳樓？

Micro Soft

垃圾科技股

少 個人好情緒化 等定少少好d

酒呀

仆街真係假升

SPYV 廢老股保平安

納指又big short

tsla跌

jump

你太敏感，要減倉，1日7,8%叫正叫，熔先叫大波

垃圾ddog肯上未

期升緊70個股差唔多轉晒燈
係咩現象

MRNA vs BNTX
2隻入邊隻好

今......熔.......

今晚係咪又嚟過

AMD YES

NFLX個大單流入數量咁誇張

我嘅經驗頭一個鐘做嘅操作好多時都係錯

嚇我唔到啦
插到10點半就v升, 有腦就識玩

係就好

有同感 高追左/早放左

勁假時段

Miss左BLK個earnings
咁多股神比佢賺

有冇傻仔盤前以為自己撈左底

係咪劇本黎?
日日都一棍落到去見紅

TSLA 玩燈

微軟呢排特別弱

又黎 你話唔係搞鳩D CALL我都唔係幾信

賣哂tesla 保平安

巨硬變返微軟

冇錯 前幾日蝕錢嗰陣都咁諗過

drop more

Sony做咩無啦啦插水又panic sell咁

話左高開低收 劇本到

成個禮拜都係咁 想點呀

日本確診肺炎量急升

香港應該有排都唔會有得用

沖個涼打個飛機之後再睇

NFLX D PUT鳩開價
末日500蚊put升得50％ cls

老母又妹

疫苗都就出

中概掃描 | 高盛予蔚來賣出評級，稱蔚來股價過於樂觀
P巴你隻nio有救

走勢都微軟

on9

咁早開始V

spce!!!

石油股why咁強勢

Earning時期 IV不嬲都高，有50%執仲唔夠？爆錯邊你渣都無呀

NDAQ下星期earnings

Oxy 20蚊先番家鄉

iv crush er開short side option先係明智之舉
利申新手

末日option 面前iv 只係輔助

想開張sp同納dee共存亡

依隻仲妹得慢過阿婆股

有冇set條件止蝕啊
利申之前就係因為冇 去厠所刷嗰牙返黎就跌咗10%

起馬冇仆街

tsla 係咪鑽石能量底

I say one two free fall
You say one two free fall
這是NFLX點的歌 這是蔚來點的歌
紀念曾經這麼高追過

放心大把人陪你

呢個先係問題
唔知之後啲人係back to old normal 定new normal
啲人有疫苗就變返以前咁就強弱互換
科技股打回原形再慢慢爬過

back to new normal就舊經濟股U形反彈
冇幾年都返唔到以前咁
新經濟股變左大家既生活方式

未日short put 表現好好

即係點

依樣真 仆佢又仆得慢 升又升得慢
佢個世界永遠慢半拍

狗盛話要買nio

琴日瞓咗無入到tsm，唔係話出earning會跌咩

大棍落

CHING 止蝕止賺會放咩位

睇個人承擔到嘅風險啦
我一般7-8%

INTC再唔上車就冇得上

又横

好想放
想千四再執返

利申未放

琴日implied move成十幾%。。。

Netflex有冇人抄底？

今日又係藥股日

我之前開的

要入就琴日盤後入
今日已經升返好多

出左UMCSI差過預期
星期一再望過

應該要跌多2蚊

thz

驚閪

琴日咩價位

... 都比左成個月時間 唔止

TSM 悶到呢

BABA AMZN 幾時升返

fb咩事

最低450

平唔到張put 好貴唔想平

最低好似450幾
我470入左493走晒

mm日日都買中爆升股

掛480先

1%都悶

FT有無得set去到某個價位彈NOTI?吓吓mon住好攰

契媽如果唔係靠醫藥股嘅話已經轉晒燈

玩SQ輸左600美金 好心痛

底？ 邊個知係底

下 契媽K 綠燈起碼多一倍

Keep 住啦

底？ 邊撚到底呀 睇過

長揸架嘛

我玩好少咋無肉食

今晚又高收？

地核收

今日睇黎又悶住完場

多過你
133高J

墜機

下星期再起機

今日淨係升生技藥股dllm

我已經沽晒

連郡要跌到5.9先考慮入

輸600蚊ja
玩美股唔好用港幣角度睇會開心D

成日都I have a position
就嚟識背

我都沽嗮啊
與其日日妹下妹下不如留子彈睇其他

TSLA

睇嚟你無經歷過TSM 日日55啦

睇美國JLaw 不如睇香港嗰個 仲勁啦

1.4%叫悶..... 我唔介意日日曬死

LM呢D唔知咩9股就悶喇

一陣 After market
Tsla 行大波?

ERIC

tsla 1500不斷上落殺put?

悶死

以後唔玩中概股 妖股

新手輕鬆賺grad trip錢，乜原來美股咁易玩嫁

轉燈 跌去1300 下個星期主要日子再跌返去500

Theta gang集合

呢家個價升定炒earnings
到時啲人又高J

?

Tesla係咪玩撚完？

nio？

美股 科技股 easy money , simple

晚晚玩燈制

咁多股神高J 唔殺點對得住佢地老豆老母

你啱

傻散Long Call / Put

好淡大戶共識收$1500

SC + LP ?

求其啦 之後出完er就會問點解er好都跌

CALL PUT 雙殺啦

似係sc+sp short strangle

隻work好廢ar
契媽救命

莊家嬴哂

新手玩short option

所以穿千5入 上返就放

舊經濟派貨，新經濟好淡角力暫時

短期合約啊嘛

有冇人入Microsoft, fb

你都可以做莊

theta gang 妹到2046

長期有貨

你地唔夠進取 點挑戰p巴challenge

517 坐緊

高j左

下次D個股有升,食左算
留返1,2隻ETF打底

做緊 今日要接SQ 唔知張SC到唔到價 到價就左手交右手 我收錢

MSFT世界第一

amzn幾時升返都跌左成個星期

想開1個月SP

今晚係咪可以早啲訓

咁快派？

SLV $17.945

SP ITM $18又到

訓醒畀人call margin

Rebalance la

Friday
教定3:30 起身

rebalanced?

NFLX MA20位
勇者可以9沖

慢慢派緊

tesla不斷來回1500

炒左一棍炸喎

intel

你短炒就冇計la

是勇者 不必怕

插未夠1%，派得好慢

spce 幾時可以跌返比我入 我知錯啦早放左

暴巴今日好嚴肅

NFLX ER是否啟示

AAL咁快玩完

航空股hold唔住 係時候要落機

Msft都短炒 真係咩都死

千跌開始

入左小小大媽感受市場氣氛

平時係用圖

次次都pump and dump
低位埋伏一齊dump

係咪要走晒埋舊經濟？

DOCU SHOP

蝕左幾百鎂 下次上機追番

我都想問 今日竟然唔用圖

又紅曬 係咪呢個時間既指定動作黎

水有點熱
落單就唔見左幾百

3點棍升

做好心提多大家最後一次
科網Q2出result前好走

入左aapl

即刻灰階下

有納指相關既股票建議有錢賺既放左佢先 今日睇黎都係會跌 而家放左等左可以係低位買番

又係ARKG carry

TSLA 不停1480-1510 之間來回

2 線個d

又玩接火棒

intc theta gang

一樣

屌你個名

點睇 幾時返家鄉

買貴咗

嘩 NIO

amzn就出

不過佢q2 result 應該好難會差

我驚係見到要一日要跌6,7%所以先咁嚴肅

OXY 個市升又唔識升
跌就跟到足, 仲要跌多幾倍

5400隻點避呀

TSM計唔計...

補裂口入

低位？ 即係邊個位？

spce

我都坐緊

TSM係出左

其實同提醒巴打空倉
好似無分別

Q1果時大家都係咁講

AMZN幾時業績？

MRNA

oxy 同 se 可唔可以生性少少

MRNA升what

本身睇長線

車車車牙

唔洗result差
預期太超追唔到就得

瀉

never said never

NKLA可否日熔3次

做完少少野 轉晒燈

利害 講完 1500都冇埋

識玩呢個時候應該要put定qqq保住個屎忽

有d小道消息話歐盟搵佢買藥....

自己睇返Q1 result 既Q2 forecast

sq個買賣盤全部都係53股
機構左手交右手？
利申新手唔係好識

連燈集中討論區既威力....怕了麼?

nio

好result跌少d

歐盟都要炒起mrna

無貨既入得

3成倉比大媽坐吓算

長揸se 跌就加貨

今晚輸到訓唔著

巴打們幫我集氣，NKLA跌穿50MA

PUT左好多?

1張啫，同埋唔係末日

落返10蚊就收貨

無咩大跌sofi 都溶斷
聽日放假認真搞下轉ft

er到 又可以散水

全部新聞都話估計唔係搵好多

PUT到幾錢
睇落好似自由落體

strike係30蚊

來吧！特大災難！
btw 咁又一星期了 L子幾時戰勝歸來

P巴斬左nio未？

你重倉？
明知擺上連燈就會被反燈

Spce咩嚟

ER完係咪都跌o架啦, 上季啲guidance咁嘅樣

我又唔介意有人幾十億買垃圾黎做9我，有本事拉返上100蚊

垃圾黎

如果銀行股吐返8-10%想入返炒多轉

NFLX假升

舊三寶

NVAX 就快追到 JNJ, 咩道理

SPCE BYND 仲有邊隻?

BA

之前有巴打問PUT唔PUT爛肉好，千祈唔好

想入ARKK ARKG 會否太遲

Nee有冇跌過

有冇破產組合推介 nio

今日D biotech 痴咗線呀

大麻

轉邊間

唔係TLRY咩
食假肉堆大麻上太空

藥股升到癲

顛股一係唔買, 一係做好

e.g.香港比亞迪
成日有個消息就夾10%

上太空吸大麻食假肉

tsla算唔算

大麻已經俾連燈遺忘左

咩意思?

利申新手

想點：法治其實係乜？

好片

dead meme係咁
meme股下場

Elon chan無就得

借殼上市個價上左去一般都唔會咁易跌得返落黎

Johnson & Johnson

科網界L巴

Tesla call 紙倉都覺得好興奮

下星期應該又去炒起新經濟股最TOP果批

嚇到我睇一睇市值
然後笑左一聲

最勁疫苗唔識跌 唔敢入

60蚊炒到就快90蚊

咁少人

出咗都冇大跌算係咁
strong hold啦

死哂係tsla option 到

ISRG做咩無啦啦爆升
玩高科技醫療又關你事...

悶市
今晚唔沽倉住 下星期再睇
打下機算

個個賣哂科技股
賺大錢睇緊買咩樓
所以無人

核心賭鬼
又有兩日要出戒斷症狀

少人就知道要入貨

究竟有幾多人係margin再末日option？

依隻 = visa 咁濟

巴打知唔知SQ個幾時出？

真

見到咁就唔撚洗清倉要加倉

想請教下如果揀dividend reinvest 係唔係都會收tax?

好似八月五

係 用扣左tax既rate計返股比你

搵我幫你

好耐無見
db巴

Russell 2000 成為最大贏家

thx巴打

ALXO冇人玩

margin冇孖爆都未必有事既

襯啲科技股弱勢返 吸納下啲龍頭好過 呢度淡風頗重

好細注咋，我真係好撚唔鍾意呢公司，唔鍾意到冇空倉會唔舒服

R巴onboard未

intel無65 我係唔會沽

未啊 個P係咁問我係咪真係會返

R巴FG?

係
少年股神黎

今日成交係咪好細V得好快

日日係屋企好撚悶 寧願快啲返工

3:30起身睇

唉，FG既我仲係ON99，臨老先黎學玩股票

咩事升到咁

見到圖成個人輕鬆返哂

我廢老玩法 你仲搏過我

悶市都有得輸

末日option

我y2

我應該唔算搏，95%都係正股，係開左少少margin

斷估唔係 tesla 掛

暴巴is back

有錢人坐郵輪

激發埋股票向下既動力

0孖展 正股+sp+sc

12.7入左AAL
溝唔溝好

神秘力量入市

溝爆佢老母

揸tsla 正股等到22號？

可以留意下Seaboard 做食物加工同運輸，就黎超越amazon

amd係咪就黎追到intc？

22號咩日子？

呢3日個市真係 屌你老母

痴線 仲有人問

隻sq到底妹夠未
想賣晒佢了

收市穿MA10可以遲d先溝 因為會跌

consolidate

係咪踏入熊市

熊騎巴睇到咩野?

feel到L子返緊黎

買咩好

721之後嘅一日

Se 上唔上得返去

721 之後既一日

NCNO冇落到65

全世界用緊remote working.
amazon google zoom真係會跌？

你咁都仲玩緊美股
唔怪之得連登咁多人輸到幾十萬
終於知點解

跌唔落 = 升

屌spce食撚咗春藥？

7月第4個星期三

8月差唔多要入市鳥

屌

呢張圖好啜核

L子終於要同股市接軌了

差唔多，好似爭幾蚊

8月13日

點解暴巴D圖可以咁貼題

想高j

D痴線佬真係個名同藥有關就炒起佢

msft係咪細公司黎？差tsla 幾倍

冇錢只可以自己打飛機

....

P 集中區(3)

巴郡幾十萬一股
果然係股神

莊家炒起咪有傻散去高j

開始CO緊人

TSM散水

大家啲ERIC走哂未？

琴晚sc mrna 87 一野就屌穿左

SP 了$10

wall street2

60分線

咩閪市黎，妹撚到

XAU/XAG 93.59
又向下試

咁可唔可以轉落我隻手到

msft 咁多人用佢既office 應該值1000左右

宇宙大爆炸 九龍新界無得避

唔好呃我開心左一下啦
睇一睇仲係66.5 幾時再落比我加倉

再跌多dd就要接貨

p兄或成最大贏家

扮乜春，又咪十蚊key

TSLA 1460溝貨

吓 要key㗎

P巴隻NIO坐係15蚊?

砌新機嗰陣買左正版window

咁遲
見佢妹咗幾日想入

All in nio

得隻spce升

年輕人有無反思無跟p仔全倉moderna

tesla put call雙殺

NVAX

Spce

好彩平手平得快。唔係得個睇字，而家就90$

救世疫苗play

高追了

等特價鳥

Work係咪daytrade專用

每日一蚊波幅

sofi又熔，牛b

殘體字幕有一倍profit交左比共慘黨

新手 買咩好...好似依家買全部變高j

頭先想SP

妹市好悶

谷底sp左好似點都唔穿

你d錢唔係輸晒咩

有無巴打知牛牛係咪沽空唔到美股期權
定要幾多錢喺acct先得
試咗幾次 嗰沽空數都係0

DAL, 買完刪APP, 一年後睇返

買brb.k

d錢走撚哂炒疫苗，垃圾

spce 無高j 呢回事

MRNA
長揸到佢年底真係有疫苗

升得未

疫苗play都撐唔起舊經濟

我重倉spce呀屌

SQQQ咁多大單流入

fat fat

依個分鏡…
最後個老野破左產?

你沽d咩同埋你係咪孖展戶口

比機會油股得唔得

睇黎都窄窄地，咁多中小企閂咗門，係咪要準備走？

磨擦力

rtx / lmt

吓key?
SAAS黎架喎

NVAX INO BNTX MRNA全部炒起晒

NVAX 疫苗界大哥

暴巴比曬提示會崩盤咁

你咩價位入？

可摸耳收32

下一浪科妓股

同問！

緊走啦
玩多幾日就走

同前2個星期差唔多,神藥PLAY玩幾日就會大跌

準備入埋 Raytheon

聽日就大插水

例如msft aapl ba 或者tsla啲options
有時見到iv高 想short call或者put
個可沽空數都係0
想問下其他巴打係咪都係咁

有高位好走 出埋業績 就入都未遲 實有傻散放

幾有意思

聽日無市，無得插

今日妹到

Amzn真係好弱

屌
原來已經星期五
呢幾日輸到傻撚咗

IG暴跌 星期一又千升

大戶，買到滑價

未有心水咪唔買住等跌翻d先入
記住 呢到係華爾街賭場好多野唔到你諗

1505j左tsla

想傻散幫你接貨？

全部hold 科技一定係未來趨勢 加埋世界咁亂 買埋Raytheon就唔柒理了

見頂啦

唔買就太遲

錢又炒番起當炒股

神藥play就快冇力

好快千四 咁急做咩

mvis係咪正式比msft收購
而家加唔加倉

放心，IG次次都插

次次都係休息幾日就開車

我都新手 啱玩美股半個月到
最好建議就乜柒都咪買住
等多一排回升先入
唔想你步我高J後塵

spce過唔過weekend好300股係手

咩料...隻嘢收縮咗三次喎

長短?

如果南海打杖
點Hedge好

Office online 免費用，垃圾公司搵唔到錢，沽得

Lmt 啦

129入左, 係咪應該溝下

係呀 孖展戶口來

2日打完唔洗 Hedge

有無巴打玩
我1.4有10000股

但有d 睇住好似必上咁 做短炒會唔會太不智

你說服唔到p巴買

就咁睇圖其實都有機上

Long 三次vcp 收縮..

HII LMT

驚就走D，冇人知你跌幾多會喊

feel到就快爆大邊

神秘力量，跌

要你夠錢買100股

TSLA 真係一念天堂...
好難觸摸下星期走勢

長揸定短炒
我地冇默契

你都識講好似
新手散戶仔眼中嘅必上十居其九都係伏黎喇
真係心急嘅咪入少少倉位囉
入完記得set止蝕位
輸完之後記住個教訓啦

CFRA表示，MW特斯拉股價不反映風險；股票評級下調至出售

CFRA分析師加勒特·納爾遜(Garrett Nelson)上週五下調了對特斯拉公司(Tesla Inc.)的評級。多倫多證券交易所(TSLA)出售股票，稱這些股票“已經領先於基本基本面，沒有適當地反映”風險。他將該股的12個月目標價維持在1100美元。Nelson稱，特斯拉“正隨着4號和5號巨型工廠的建設進入重大支出週期，我們預計這將對未來幾個季度的自由現金流造成重大拖累.”他説，最近Model Y的降價是一個危險信號，考慮到該股的“飛漲”，有可能再進行一次股票交易。特斯拉預計將於週三公佈第二季度業績，FactSet調查的分析師預計，調整後的虧損為14美分，銷售額為52億美元。週五早些時候，瑞士信貸(Credit Suisse)分析師將特斯拉的目標股價從700美元上調至1,400美元，稱該股“定價完美”。特斯拉股價今年上漲了259%，而標準普爾500指數下跌了0.4%

例如呢？分享下睇下有冇問題

妹左成個禮拜1500

介乎係接貨同唔接貨之間

佢係我profolio 一部分升16%就走一半，其他放紙鷂

篇野幾時架

all in 身家沽
聽日睇樓

1450-1500阿婆都識玩
話知你1700高J
走幾轉都平晒手

JUST NOW

星

1450 溝貨

mvis
短期會上3.5

有一日係1450-1550
走2轉真係返返嚟

Thanks巴打
原來要夠錢買100股正股先沽到一份option

trgp wes 呢d??

連登買NIO既人係咪仲多過TSLA
出邊咁鬼多post

好感謝巴打教路

想問如果我SP咗 今日（17）到期
只要唔跌落我個價收市 係咪就有期權金入我戶口？

賭仔黃金時間

in 軍工複合體 we trust

淡淡

你賣個刻就已經袋左舊錢

細隻升得又快
BTW早知聽之前個巴打話去到15沽

$3.5 本來唔係想賭
宜家變咗焗賭

期結成交咁低

期權金trade 時已入你account
不過hold 了一大筆錢

一陣4:00唔入價
short option變0
放番hold 筆錢比你

係

好癲

呢隻垃圾真係沽鳩佢最好架啦
乜鳩大陸tsla乜鳩換電乜鳩比tsla更好客戶體驗
睇完連登仔吹奏就即沽鳩左

thank you SP咗一張學嘢

悶到恰著 訓教算

新手買細價股輸到底褲都冇

有 ... 買得太少 ..

想入work

放剩兩隻，咁玩法輸格仔都輸死

一陣平了張mgm, nclh 末日先
有d 驚

你就FAT FAT啦

有收購消息跟隊炒返轉
好過大跌市去撈底

有跟 但得30股

Nio 大股東700，想送死就沽佢

講真真係唔知佢點計
第一季交付9萬幾部車 EPS1.14
第二季公佈左又係交付9萬部 但CFRA預期佢EPS-0.14

大哥方舟

沽左但無留到宜家
好撚驚支那d鳩股玩法
玩過一次zm 太難忘

太妹

想追張aal末日call 屌

Sp賺premiun

n^n隻中概都同QQ / BABA 有關

已加倉信powell得永生

隻隻中概都有哂佢地份架啦
咁係咪老閪都升呀

Tme, 屌

唔用sofi想轉
用咩好 ft

NIO

連登愛股冇人講好彩姐

tme 蝕住走

Umrx比人掃緊

我只會講一次
上次space 24去40 只係用左4日時間

追

支牛

好消息完全冇用 壞消息就跌到瀨屎咁

支牛好過ft??
好似交易唔平

夠25K USD 先CS/FT

唔夠IB

ft幾好 支牛我記得都係幫ib買

又換晒人名

又嚟 3230

wes

nflx 拖累指數

買咩? 我買咗UFO，係唔係跟錯咗?

新經濟vs舊經濟
兩個只能活一個

大連指要跑輸廢老

世界上2/3的財富利潤都係由新興產業創造出來

sc 左26$

屌穿即平

無疫苗無舊經濟啦, 有先慢慢炒啦

UFO飛得遠過火箭 GOGOGO

call 左roku 跌撚到

點解永遠買完即刻跌，賣就爆升
邪到仆街

佢好似呢兩個星期都係咁玩希望下星期再跌返落去2個幾

屌隻野完全冇成交，一買一賣蝕咗4%
下次問清楚先

silver $20 大位
上次一掂就回

其實某d股 股價唔郁係咪殺期權

Spce 16.幾走哂

唔好彩

Spce gogogo

點解沖完涼返黎好似入錯房咁

SAME

當日益損% = +0.00%

大家開始追入貨
係咪減倉訊號

全部都係

睇錯問題，自

計錯數，係蝕0.03%......夜了，訓覺算

忍佢忍2個月1賣就上

米奇ceo識處女啲生意咩

mvis 做乜鬼爆到咁

NFLX 完全係控住係490咁

今日個市悶到呢

microsoft收購

mrna 升 但全線羅賓漢收皮

最後上車機會

真係收咩？之前就話傳8月

仲上？高J

應該好多人沽呢隻

又起血肉城牆

盤前入咗 睇$500樓上

唉，開市有巴打提過，冇入到

好升得

咁都高J

話下星期正公佈
同埋有新野
觸控既野
美軍用
同埋Google glass 個股東都係612大手買入

Price in jor la

未

個市成交偏低，冇咩可以買賣

都係早o的訓

TME我之前汁左三十條CALL

呢隻SPCE - Virgin Galactic Holdings, Inc先啱

你竟然買咗UFO
笑死

等7.5再入貨

咁肯定未

笑左

moderna 點解升唔上去90

頭先89.990呀

mrna 入qqq
唔好同機械人鬥

挑戰緊

我打Space，最近20蚊係呢隻
以後唔鳩買

咁都有得笑

穿咗啦

91,2 先叫穿

Arkk

mrna 入納指如果再比D ETF 包埋可能同NVAX一樣?

唔知 我坐到完全開放旅遊就放

MRNA 一穿就90.4

mrna 90蚊個頂硬到

無啦啦冇咗170蚊港紙

又黎？

我本身好眼訓
一見到你笑到停唔到

Mrna 破處 屌撚穿塊死人膜

jm9

星期二頂唔住平左10張spce 23 call

再加埋d沽空局住平倉

衝呀

我都好眼訓

做乜野

你真係亂9咁買

一隻幾十b，一隻幾b

真係買左UFO

UFO 最大成份股係spce

講個升勢姐MRNA 不嬲都好浮

VRMA咩事

笑咗

第一次買美股

乜都唔識買左$10既TLSA

我仲攬住，想等埋星期一d passive fund 入貨

高追之王 是我

MRNA血肉長城

Amzn

mrna 同bntx 開始發力

吓

AMD INTC

佢癲撚左

同一諗法

坐到而家?

賺幾多?

IPO 我記得都40 應該買碎股?

認真 對唔住巴打
係我打錯左 SPCE先岩

好撚多新手

求吓你哋放過我得唔得

10蚊定10股

TLSA

乜料

屌 假膠定認真

TLSA真係10.x

打錯股票代號？股民搶買特斯拉，「TLSA」漲翻天

rtx

成交量逐日縮 當日股價波幅都逐日縮 代表咩？要爆邊？

又有得笑

我都係 屌

TSLA 1500左成個鐘

高J左MVIS，大家睇路

同J

係1500左成星期

代表道指要落返2萬點

上次都話微軟收購之後又話流料, 今次個SOURCE又係邊度黎

446入 而家騎虎難下

企穩1500以上

坐住堆ual aal 飛機
有無人疫情完先叫醒我

你賺住輕輕鬆鬆啦

但好多真心以為係TSLA

VRNA

渣住 mrna 同spce 幾時落車

道指真係垃圾黎

星期五收市都咁無聊, 俾架過山車黎坐下好無

佢當日 IPO 一開波，普通人係 $71 入，炒到 $90
有另一班人係 $31 IPO 底價入
Option 班友係 30 日後到期

玩長線可以等下
Day Trade 就自己睇圖

係時候扑暈自己

Now

已經有成班睇錯

你幾時開始，有咗22號後唔會大插嘅錯覺

SPCE好有3月果時嘅感覺

預左溝貨
BTW隻野1700左右大量沽壓

如果今晚道指成交又唔過300萬,下星期都幾危險
技術線升穿晒,但成交量跟唔上

J唔切了，算了

spce mvis應該下星期會上太空

琴日落左車今日都要搵返個機會再上車

我張tsla call都變廢紙了

mrna 點加注好

下星期好似大sing weak

少年股神度度都有

今個星期頭平手走左2張今日到期75＄ 既mrna call 上個月開落原本輸90％

今日應該值26000hkd

真正tesla fans邊有可能串錯，抵！

同買

SE又失禁

早2日盤煎89放晒
尋日83.5入返，冇信念好返又放晒
一下又上返92

清 有信念

一日未到期 一日仲有機會

心中贏咗

今次應該唔落番黎啦

我都係高追咗86.4入，92.3放咗

62 成本
32股
完全唔知點加碼

連跌7日痴撚線

點解

跌到MA30

個勢似到頂回落

P 巴贏 9 幻鎂

成個禮拜portfolio上落少過1%

通常係咪準備大升/大跌

今日升都負？

你地睇真d先啦 t l s a

唔好提啦唉,成晚已經無心情
85走鳩曬

今日靜到

VIX插到傻左
無咩特別唔會睇太淡

出事架嘛

棍落

p巴 spce幫你賺返唔少

就黎破100

真心咩呢隻野
好似俾人輪流炒咁
高j左坐左兩日走左

保唔住

半球港紙啦

依家入都唔係遲
數據上佢依家係全球疫苗最大希望
我琴日暗盤入 岩岩開盤再向上追
呢隻係要坐到望年尾到第三階段既疫苗數據再出
有好消息既真係翻倍翻三倍都唔出奇

最近先開始高j？

22蚊平手走曬